收到風做犬既表哥話前線士氣好低落

其實係朋友個表哥
佢阿媽同我講，果個表哥話依家仲衰過2014雨傘
因為連好多媽媽/長輩group都出黎屌
做犬既除左同事家人伴侶基本上無哂生活圈子
有功就大粒領有獲就前線受罪
佢話依家基本上前線分左兩大派
一邊係殺氣越黎越重痴左線既惡犬
另一邊係開始懷疑自己著起依套制服既價值同考慮過不服從上司指令既小犬
當然前者仲佔大多數，後者又驚無左份糧又無勇氣開聲搵同路人驚俾人白眼
真係抵撚死兩頭唔到岸

為左錢變禽獸同伴

做咗衰嘢唔使承擔後果呀
係有少少良心立即劈炮啦

有乜所謂 ¯\_(ツ)_/¯

惡犬小心被反噬

唔撚洗扮可憐

士氣低落條毛咩
咁好打

等睇狗咬狗

抵撚死

WFC, 由雨傘到612都係咁

我哋俾人打食子彈嗰邊都未士氣低落，佢哋學咩人扮可憐

咪撚俾佢地洗底

辭職先講

14年聽到而家
去過前線就知班狗仲幾癲

如果係有仲有良知既差人
唔好辭職
希望你行動時手下留情

低落咪揾幾隻白衫狗叫佢地一齊拍手比掌聲自囉

做得唔開心咪辭職囉

一日黑 一世黑

鳩up都有個譜，班傻系識反省？

開槍射鳩你有得扎職 低乜9

唔信

So？

劈炮一定俾人秋後算帳

調得去前線都係好打個班
比人知道有動搖, 守邊境啦

拎住槍指住個頭迫你做？

繼續比啲白衫喺背後笑鳩你啦

黑警死全家

難怪佢哋咁癲，點都想拉多啲學生落水

有心放水總有機會既

咁咪好慘
比人白眼比人睥就抵佢死啦
好仔唔當差，警察冇個無辜的

黑警

比你地班狗打傷既人就唔可憐？屌你老母死黑警

收皮啦
打人個陣咁撚high
叫囂 拍打 又影相笑笑口
低你老母
想拎同情分？
含撚啦 屌你老婆

哈利路亞

緊係靜，班警犬玩緊網絡戰
到時等我地上街無咁團結

多啲OT錢,士氣更好

影返張大合照d士氣咪又返晒黎

唔會，一日仲拎住犬證都係仆街
大家唔洗就住我朋友個仆街表哥
因為真係唔係我表哥，繼續屌爆佢地

咪撚信 佢地仲係好hyper

14年之後仲做既已經唔抵可憐

而家開始扮死狗
黑警無一個係無辜

見警犬po story仲好開心喎

增佢兩句

條路自己簡
仆街唔好喊

佢地千祈唔可以辭職 需要佢地放水！

我話撚知你地低落唔低落

每一槍 每一棍 你地要還嘅

佢地自己攞黎架 無人逼佢地架屌佢老母

風你老母 成班狗

你阿媽個表哥個妹個男朋友個老豆既孫

話知你

有良心就辭職
有半點良心就射波 支槍有權射高啲 棍有權打空氣
冇良心就唔好怪市民屌老母 做地底泥

係賤過地底泥先啱

祝你表哥全家生癌死
世世代代為奴

辭職啦
仲做乜撚

搞到佢地連家人伴侶圈子都冇埋就得

又想放風搏同情？

收啦
黑警殺性大撚到
本身黑警朋友只可以係佢地嘅家人同黑警同僚
活靶射擊 圍毆 pubg full gear屠裸輕裝

呢種論調2014聽過，可以改下先post，多謝。

為果兩萬幾放棄人尊嚴，倒不如自己搞下網店、或者進修下，甚至乎拍下片做kol，香港地，點都唔會餓死掛，至少做人更心安理得，面對到自己子孫！

再唔係當你繼續做警犬，搵兩餐，你都可以揸流灘，射歪d，至少可以幫下義士，良心都可以好過d

道德上係
但現實上只會俾仆街甚至支國公安做埋
咁不如俾個仲有啲人性既做

上紐倫堡啦 屌你老母

關我地撚事

關我撚事呀，屌你家母收撚皮啦賤種黑警

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

精神分裂就咪出黎執法啦

低落極咪又係full gear落場打市民發洩
想洗底？慳d啦

扮乜撚野呀又想博同情死全家啦

警察全部都係仆街
冇例外

¯\_(ツ)_/¯

真好低落到要影相留念

大家要出力屌到前線大犬都變小犬！

集體休假

Who cares?

想攞人命唔駛付出代價?

又出洗白post
死全家

獨立過後，黑狗應立即清算！

唔撚想知啲狗係點
一係到佢地死全家先好開post啦

都係嗰句

做人做狗自己諗

they deserve to suffer it

招聘人數咪又係會咁高

關我撚事咩

黑警生仔無屎忽 老婆勾佬做雞再講啦

因為打頭個下 畫面太癲，好多呀媽屌到仆街

今次真係勁多平時唔講政治嘅人都同警犬決裂
好事嚟要繼續呢股壓力，摧毀身邊每一個警犬嘅心智

為錢而群埋一班連自己內心都懷疑佢地ge人
我讀書唔叻 但係我聽過
道不同 不相為謀

有做緊警察既朋友/親戚
可以同佢脫離關係
已經唔算係人 係禽獸 人渣

點會士氣低落呢，個個都咁撚揪得上曬電準備打MMA咁
打完仲以勝利者姿態影相留念
士氣高昂添啦班仆街

黎緊2日大家要小心
我暫時估既至少佢地會出黑底出黎殺人

唔好扮可憐啦

佢地打得好撚開心㗎喎

發夢見到有啲狗帶埋裝備企返過黎人民個邊

今次得罪咁多人
全部黑警都要血債血償

似曾相識

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

食💩啦黑警， 雨傘果年佢地一個PC 幾多OT錢， d $ 一年去幾多次旅行, 有幾士氣低落， 低落果d resign 咗啦

唔想做咪做攞 出黎咪搵份正常工一樣

祝你表哥死全家

正路 根本佢地大家心照做緊乜
仲撐緊只係想說服自己 呃自己唔好辭職
但事實係所有前線
特別低級嘅 都可以隨時係棄子
坐冷氣房嗰班邊會落場同你博/攬你

佢地要繼續講野麻醉自己
因為佢地唔捨得放棄份工

咁想點撚樣啊?

施暴者冇資格扮可憐

尋日見個個食撚左buff咁好好狀態架喎
咁都士氣低落

我理撚得你士氣點，一日唔辭職，一日都係屠夫政權既幫凶

識班黑警既 記得介紹比連登仔識

低你老母

由雨革到而家
真係以為仲有人信呢d論調
我和理非非都比班犬激到喊咗成日
屌班犬 抵佢地㗎！

咪撚信

成班狗冇撚腦

關我屁事咩

不如離間佢地

想劈炮咪帶埋支槍企過黎市民個邊

琴晚成班中同學fb圍住個做左警察嘅同學度屌
條友怯到block哂所有人

扮乜慘呀屌

點會低落 打人打得咁開心
收皮啦

我屌你啦 又想洗底

逗完嗰兩皮野狗糧 出嚟打完人就想洗底

好低咩？12號唔係打得好撚開心嘅咩？又大合照又嬉皮笑臉

散仔真係可憐
做condom又得37k
堆幫辦就好啦 叫人做野 功就佢領 屌就下屬散仔頂

洗撚士氣低落咩
咁撚狼死
俾人炒咪去打mma搵食囉！
唉屌
唔記得你班警犬無盾無棍就唔敢打添

We dont fucking care
支那人既事關香港人咩事？
啊 係支那人隻狗 sorry

唔好洗白啦on9

屌你老母，低落唔撚辭工？

劈炮倒戈囉 咁大個人仲要人教

之前都係咁傳啦 最後咪又係你無做錯到

唔好扮野 洗白啦
煩到死

大家小心 呢日突然出左好多洗白post
星期日見

偉大媽媽片廣發出去俾多d警察睇到

叫更多教友出黎和理非唱歌頂路

其實唔係無效果

總知呢啲料就唔好信
佢地無實際行動全部都唔信

黑警快死

佢地覺得講多d正面說話
比上司睇 睇下有冇得升職
但打嗰陣都知自己做緊咩陰質野
純粹唔肯認

收皮啦屌你老母
又出打j post轉移視線？

上次雨革又係有呢啲post
過兩日我地又發夢比人打到狗咁

可唔可以唔好再post呢啲
你講就要信？
萬一有人鬆懈左 你要負責！

做人做狗佢地自己決定
唔洗話我地知
誓不兩立

除左同事家人伴侶基本上無哂生活圈子

相信好快連伴侶都會離開佢地

移民囉

又一個洗底post
咁撚矛盾又唔辭職收皮啦

後生嘅，做救護，消防一樣得
係上左年紀，體力下降嘅狗，先會怕冇左份工

總之你一日著住套制服 你就係警犬

叫你表哥一係辭職一係快d 死

收皮啦 死警狗

關我撚事咩，未死得啊？未死唔好拎出黎講啦

一係唔好做 一係下次遊行背叛自己老頂 完

扮可憐？唔受喎

唔係好熟法律有啲野想問
如果警察被落案起訴 政府會唔會派代表律師比佢? 定還是要佢自己搵?

又係收到風未經證實嘅消息就咪亂傳啦

咁點？抵可憐？要負責任阿黑警屌你老母

fuck off yijin son

開名俾我哋屌

唔好扮良心發現
一日係畜牲，一世都係畜牲

冇人迫佢細個唔讀好書
冇人搵槍指住佢做公僕又想拎光環
自討苦吃

係想洗白既，起現場，除帽，掉轉頭企
保護示威者

人地好開心喎 話以為淨係training 先有得開槍喎

我知依家講依d好on9 但腦中不時會幻想接下來既集會有一小班差佬會諗清楚 之後轉身保護我地 我好希望成真 大家都係香港人啊啊sir

我IG得幾個黑警
尋日想search佢哋睇下有咩講
點知全部改曬名踢曬followers

得喇得喇 1617咪又係打9我地

唔撚信

都係果句
講低你朋友表哥又好 你表哥又好 姚子羚都好啦
相 pc number 名 或則當你洗白post

係收到風未經證實嘅消息就咪亂傳啦

I am sorry,我絕對唔係想人鬆懈
純粹想人恥笑下
各位唔like的話請樓下開始立即停止推post

唔好輕鬆 黑警殺性上頭
士氣高低都好 佢都有槍有炮

分人工包左嫁！
You are well paid for it

咪撚再傳再信乜9表哥叔父表弟警犬既消息
重要既消息會唔會講你知？
唔重要既係想制造咩形象咩風氣？

做好自己 唔好鬆懈 呢場仗唔易打 呢d咁既消息小心為上
如果唔係 同廢老信埋d “收錢論”有咩分別

ƪ(˘⌣˘)ʃ

wfc

一定要大清算，搵多個幾個臭錢，埋沒良心既一群社會敗類，極權政府既殺人工具，有牌黑社會，狗都比你地有良心，有幾多人受左傷受左侮辱，同埋坐緊政治獄，你地呢世打幾多齋都還唔撚清，賤種，除左爭取返應有既公義，一定要幫所有義士報仇！！！我呢世人都會反香港警察，我會講得一清二楚俾日後仔女、身邊所有人你地做過既惡行，無水會洗撚得清你地個底！！！

愈打愈上癮 殺紅眼嗰班就更加知自己濫用霸力
所以先要不停出post
洗自己同身邊嘅人腦

對此我只有一句
等死啦

做得出就有報應
士氣低落係因為做錯野豬狗不如 比整個社會屌緊
而唔係有良知有人性 如果輿論戰今日係偏向黑警既 你估佢地會唔會士氣低落啊
卜班義士卜得咁勇咁開心 話要送大家上死刑台既係咩人 大聲啲講個答案出黎
正正係班豬狗都不如既威威警察啊

冇一個黑警係無辜，死全家啦仆街

who fucking care

關我撚事

但係最有能力同pla鬥就係佢地

So?

大大聲表態，保護市民，而唔係保護惡犬，不傷人

下次岀黎放低武器先講
不過班狗應該都唔敢 驚比番自己人打
你地睇下d前線幾勇喇 赤手空拳擋你地

反抗暴政囉

比人追住放催淚既我仲低落呀屌你老母樓主想幫黑警洗底

so?而家改變仲嚟得切

公安嚟

有咩留返拜山先講 警畜死全家

I DO NOT FUCKING CARE WITH THEM

做人定做狗 條路有得揀

歡迎棄暗投明
錢冇咗可以搵
人格冇咗就冇咗

push 比個機會啲狗做返個有良知既人

又表哥
表哥.jpg

係，只要有勇氣企出嚟，由狗變做人民英雄

唔撚想知，無撚係度貓哭老鼠

關我撚事呀！香港公安冇一個無辜。

黑警無一個係好人呀
一個都無！

天佑義民

我屌哂黑警老母關我撚事
我淨係知佢地死全家

吠兩聲黎聽下可能會同情下你既

Who fucking care?

做得狗 預左啦

屌你老母 射得咁開心

大家我地星期日見

唔止星期日

係直至佢撤回惡法，林鄭下台之前都見

我地齊齊去野餐 ！！！

其實可以馬上辭職
唔洗去做人升職工具 棄子
臨走前記得屌鳩d當你傻仔咁撚嘅上司
同決定繼續做狗嘅狗

低落又點？送中撤回左啦？

請各位認清目標，勿比人亂帶方向

大家唔好再睇再push呢d 表哥表弟叔伯警犬論
睇得多只會鬆懈

低撚死，打撚完人唔洗負責？
你比我拎警棍 卜你幾下囉..
以為自己有架生就呂布上身所向無敵？
除低架生隻秋睇下邊個笑到最後

唔洗辭職，裡應外合就可以

you are well paid for it.

搵工? 準備定道歉信做COVER LETTER

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

想洗白就當住大家面扑獲啲狗啦

咪就係，一定要推到 全世界都知香港警犬惡行， 欺負阿伯，射頭，唔開路比十字車， 擾亂社會安寧，封路，人地受傷 急救緊但阻止 急救進行等，推到上軍事法庭,好好清算佢地

WFC
做人做狗自己揀既

如果係真, 各位, Be Water, Be Smart, 有危險唔好硬碰硬..
攰, 士氣低落, 個人燥果時就最無理性, 最易犯錯, 單挑對佢地無著數, 但我地用腦用唔同方法就會令佢地犯錯, 拍低証據,
咁就可以再進一步逼佢地落牆角

抵撚死 冇一隻狗是無辜的

有冇金主肯接濟班肯放低支槍既警察

關我撚事咩 唔係影相影得好開心？

通常比人呃左去傳銷慢慢先知比人搵笨既都係咁架

收皮啦貓哭老鼠

人地就舒舒服服嘆冷氣等升職
你地就返足20幾個鐘食爛鬼飯盒
有d仲覺得冇問題嗰下好野

屌多你表哥幾句，低落呀啦

一係就行出嚟面向警方防線
自然會有市民為你鼓掌

唔好日頭就扑濕市民
夜晚就貓哭老鼠
打兩隻字就想洗底？無咁易

you are well paid for it, HK police

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

繼續用我地嘅方法表揚佢地！

變節囉 屌你老母

D狗好慘？咁畀狗咬果d呢？

抵啦

我好能開心呀！！

反問返佢地，工作真係咁重要？勝過一切？
冇學歷so what？
有手有腳有體能，有乜可能搵唔到其他野做？
至於被仇恨沖昏頭腦果班，
講多係謂，至少現階段係，
等佢地感受下眾叛親離嘅感覺先

辭職囉 理得你？

真

考慮過

千祈唔好畀機會佢地

預左要出賣人性眾叛親離啦
唔係你班偽進仔點會值兩皮幾三萬？

你講我就信呀 唔好搏人可憐或者同情啦

義士唔好被懷柔手段溶化熾熱既心 時刻諗起612香港人咩下場 林鄭 黑警 無一個係無辜！

又係隔離屋個朋友個姑媽既表弟隻狗既廢話
冇人可憐你呀，你地班畜牲唔死都冇撚用
你地老母比人輪緊大米，老豆比人雞姦緊呀陷家剷

收皮

眾叛親離最好

WFC

黑警 生仔為奴 生女為妓 全家不得好死

講慘
慘得過流晒血又俾人追住黎打既人
係街串串貢查下身份證又有錢收
慘 死全家喇

WE DO NOT FORGIVE.
WE DO NOT FORGET.

畜龍最撚癲

叫佢唔好係到扮慘啦
如果係老差骨既就冇得講
呢幾年睇撚住警犬成為政府打壓平民大眾嘅工具
無論係為份糧定為乜柒都好
明知咁嘅情況都仲要加入警犬根本係咎由自取

而家眾叛親離就喺到扮可憐？
收皮啦警犬

仲得犬 要受㗎啦

你願意棄暗投明，香港人會體諒你

Come Come

有無睇班狗點樣自己J IG片呀

就算呢件事完咗都唔好放過佢哋， 一於將佢哋嘅罪行 推到全世界都知

唔好話抵死 一齊比d愛同鼓勵佢地 感化班迷途小羔羊回歸我陣

係唔係嫌打市民打得唔夠呀
食屎啦

咪撚扮可憐
黑警越黎越high

發夢見到有啲投考做狗既谷都集體退谷，選擇做翻個自由閪

推

一邊係殺氣越黎越重痴左線既惡犬

擺明呢種最多 根本係發洩式咁周圍咬人

基本上唔理邊派都好你班狗我都會甚為歧視

幫堆黑警洗白？收皮啦你

一哥讚佢地
合法合情合理架士氣好好
打得岩

狗就是狗 唔洗係度搏同情

Who fucking cares?
自己攞黎

應該叫佢地係前線倒戈，咁先起到作用

唔正路.
政府擺明乜撚都定性暴亂->渣正牌用武力->
打完你一身再告你暴動坐6年7年, 告唔入都夠你煩, 反正佢都係用公家錢.
做警察成世都未必會打人同開槍, 想享受暴力既快感係睇呢濟.
仲要越狼越升官發財, 同林奠越唔講道理支共越buy一樣.
就算比人捉到, 背後仲有港共同全世界最大既黑社會支共撐腰.
我覺得佢地士氣正盛磨拳擦掌想再享受打人就真.

唔好比人動搖
我地係為左保護香港 保衛憲法

想搞到佢伴侶都無埋

無一個係無辜

不用裝可憐，不需博同情，無一隻警犬係無辜，每一個都必需落地獄，被滾油沖身

警察快啲祈求中共、港共千秋萬世

乜又係你呀，南亞仔

班撚樣打到惡形惡相咁，學堂，工作上受嘅氣全撚部發洩喺示威者身上。

睇片睇相都睇得到佢地打到殺性起。
點撚樣低落？

低落到事後仲要一字排開咁，中學雞旅行影相呀dnlm？！

做得狗預咗啦 收皮啦

我見好多黑狗出嚟搜身搜袋，低落喺邊？

係咪有片睇？

屌你老母死黑警我一世都唔會忘記你點對612嘅義士，一世呀屌你老母閪，大家一定要記仇！

咪又係為錢繼續做 ¯\_(ツ)_/¯

考警犬入學堂都係幾個月, 唔好講到唔放棄得
唔係人地考大學果d 專業人士呀

不需多講，抵撚死

咪撚扮可憐呀 你班仆街

共孽
抵撚死

繼續侮辱佢地d屋企人
等佢地懷疑自己

通常一割蓆就會攞你黎祭旗
警犬小心啲
話打大力啲果啲更加小心

屌 呢個香港仲有好撚多on9老母幫警犬果邊
班仆街會投拆學校投訴老師教唆細路罷課
咪心軟

起底啦 屌你老母 扮哂野
見全世界都出哂名 先出黎想洗地?
食屎啦 屌你老母

低落??

內疚就辭職

閱

戾氣越嚟越重,已經失控

有d del埋d狗相

佔中都有見反轉張狗牌講下私人感想

家陣見親都係 夠膽衝我夠膽打

訓啦dllm

仲咁快去到大學捉人.
效率高到.

黑警死全家是常識吧

講咁多做咩啫？繼續做，咪即俾份人工買起咗，令你可以繼續留喺呢個團體度囉。講完咖啦~

自推

仲有良心既 內疚既就爆料再做返人

唔撚洗扮喇 士氣低又點
上頭一句order 佢地咪照做照打
有時心諗 警犬中、層都係讀過下書 識d語言偽術 唔會咁講到明叫打 係低層前線發晒癲啫
（唔係話中高層無責任 全部警犬都要死全家架喇）
班毅進狗咪撚再扮打工要聽話啦 無得揀啦
係佢地本身就係垃圾 無腦 無性ja

做得犬隻就食得鹹魚抵得渴啦
做雞又要攞貞節牌坊咁著數？

幫推

唔覺得佢地士氣會低,除咗瘋狂ot之外,唔覺得佢地士氣會低得去邊
1.大把紅底人仕支持
2.長輩同埋細路仔都大部份撐佢地(無知真可怕)
3.佢地對峙時俾某d人問侯/人身攻擊加上佢地休息又小時間
暴燥真係好必然,如果屆時落單之類俾佢地打到殘廢/死都唔係無可能

當佢想我地同情佢地 軟化我地既時候
回帶睇下佢地點樣圍住我地市民打同傷者既相 。
各位 勿忘

警犬死全家！

係唔想做嘅就要潛伏
打人可以做個樣、射人可以唔中
咁先係最好
否則100%癲狗重慘
不如叫佢搵志同道合嘅人
落場時扮下野就算
幫輕下
身在曹營心在漢
更加值得人尊重

推行動指揮開槍警員進行審判咪無人再屌黑警,但你地唔夠膽

抵死啦 揀得呢行預咗做丑人

仲有狗隊內互相打飛機,點會似我地打工仔咁易士氣低落

無錯，壓力大就返屋企休息
失控好大 件事

正確，不停回帶睇返佢地賤種行為根本就唔會可憐佢地

當有人有一絲絲心軟時
記住

(圖片文並茂整合) 《黑警實錄》黑警入嚟俾我屌你老母

扮乜吖
係就quit,唔洗扮死狗,冇人會信

全部有日佢地會付返代價 以為唔洗還？ 特別個班速龍

唔通聖詩淨化左佢地??

唔好貓哭老鼠假慈悲
唔會原諒你地架
內疚呀？劈炮囉
出埋道歉信係我地面前叩三百個響頭
我地再考慮下囉

大家唔好中伏，次撚次都有呢啲言論搏人同情班狗

有睇過果幾條罪證片
都唔會同情佢地
真係天真過天真嬌

好地地有人唔做 做狗！屌你老母！

唔好鬆懈呀 呢啲post好明顯係要令你鬆懈

罷工囉

扮咩可憐 條路自己揀

14年都試話自己士氣低落啦，仲用返同一招悶唔悶呀，之後打到啲人仆街啦

我收到風d警察全部好內疚 全部跳晒落城門河餵魚

選擇暴力對待市民果刻就已經係與民為敵
唔好話士氣低落
有用過暴力無良知果d狗
等天收

咁不如試下含撚啦？
大家互含應該幫到你地

唔好搞我後面

啱 班友根本就唔係驅散人群 係喺度發洩

咪搏同情啦 打人又唔見留手
一日未撤回一日都唔會鬆懈

次次一到呢時候就好多表哥個表姐個呀媽個女
好心香港人唔好成日傳埋d呢d傳言啦

佢哋嘅作用係槍口移上一吋
放水

林鄭都唔劈，有良心既咪劈

有冇機會招降?

大家要不停回帶睇返班畜牲係幾咁仆街，咪對佢地人慈

調部門囉

發夢見到有警倒戈

無必要同情佢哋 佢打人個刻都無同情前線手足啦

我地返工燥底最多打棟牆, 佢地攞正牌打人.
士氣低? 唔好講笑啦.
佢地覺得612大勝呀.

殺乜撚野氣
班畜牲屈裝備以為自己好撚勁

試下除哂啲裝備大家平等互打唔洗痞監
佢地班畜牲死撚左9世啦

搏同情
林鄭都識喊
明㗎喇

明知係政治走狗都入去做
佢地就要承受個後果la

調部門都仲係逗緊狗糧

收皮啦 引咎辭職 聽過未

你仲唔幫手起佢底, 講出嚟做乜柒?
你唔起佢, 就你同你表哥一齊冚家鏟啦

裡外不是人，仲衰過狗

又係呢d博同情,洗乜鳩地班畜生事後仲覺得自己好威好叻叻豬呀

負皮＞blocked＞上一頁

識個做狗既講左士氣低落好多年
又話自己被上司迫
又話伙記信唔過
扮哂死狗話最憎警犬
但一聽到有人撐佔中即刻又屌又恐嚇
仲話打得好

失控就失控搵咩藉口
發狗瘟

仲有良知嘅當下就已經會手下留情啦 但佢地無，佢地都默默接受，默默成為打壓香港人嘅幫兇。佢地無野好驚，市民又無武器足以殺傷到佢地，佢地又唔駛擔心坐監。大部分市民都未經歷過咁嘅場面，面對嘅困境同無助大佢地好多，都未話士氣低落，佢地？？？？唔信 佢地眾叛親離就岩喇。如果黑警望到以為會有人體諒你，覺得自己唔係最衰嘅，良心好過啲，我同你講，你都係幫兇。我屌你老母啊！！！！！

啲垃圾只係享受緊暴力嘅快感，香港地有幾可full gear ，仲唔俾佢地爽返皮？

著晒裝成堆yijin喺到自我催眠，
認為自己係不可一世嘅救世主，
打撚柒班仆街咩都唔洗理

唔似wor，又影哂合照，又拍哂手咁

抵啦
等住被人起底
親戚朋友伴侶仔女
我一定bully到盡頭
每日都冷嘲熱諷
「你個仔今日有冇橡膠彈射人啊」
「你爸爸有冇用布袋彈射到人盲啊？」
「你老公今日有冇請人食胡椒噴霧催淚彈啊？」

呢個真 咪摞理d 無謂野

唔好諗住心軟有用

其實香港人認清班香港公安未 醒下啦

戇鳩
士氣不知幾高漲
大把警察覺得打市民打得好開心
成班大男人圍毆一個女仔係真英雄所為
爽到上天
你話士氣低落？
唯一可能
就係仲未有機會射實彈殺死香港市民

做得狗預左啦
重唔辭職就收嗲啦

做得呢份工預左啦
唔係又諗住出黎搏同情啊？
你地今次有得響立法涼冷氣休息，仲要飽肚到可食剩幾百個飯盒
想扮可憐慳啲啦

14年你決定留低，你今日同人講你被迫你後悔？ 你無野啊？

「你朋友有冇警棍追住啲人黎打打到訓低都仲繼續打？」

明明係為左錢出賣自己良知同人格
掙咩扎
賣左靈魂出去就咪撚住返到轉頭

又係到扮可憐

佢低落都要當高昂面對
打緊仗呀屌
14年夠話好低落
結果呢 連續五年作奸犯科 都係因為佔中搞到好低落
得罪講句 真係共匪治港 佢地就升級做特權階層

抵撚死囉 咩啊

做人做狗 自己決定

等睇警狗內戰

警察=紅衛兵 武力鎮壓完依家扮可憐??

人之所為人，因有良知
人禽之別在於良知，
如果冇良知，唔可以稱之為人

唔好話人，連食屎狗都不如

有咩分別？都係狗！

諗起黑警所作所為真心 嬲

「嘩 你叫你個仔冷靜啲啦 成隻癲狗咁」

保障大家既私隱
記得係手機裝埋vpn比較好
係呢個非常時期

又收乜撚野風，你地靠攏左政府一邊，輸打贏要？

我先唔會信，黑警死全家

對付警察既方法唔係同佢打過，講打你實輸
應該係玩輿論戰
發動社文媒體將警察形象拖低，攪到佢地無朋友，同屋企人反面

辭左職先好開PO
唔係一律全家落地獄
係咁絕情
佢地都係啦屌晒佢地老母

Tunnel bear萬歲

收撚皮啦，仲有些少良心就立即辭職，過黎示威對抗惡法

有紀律部隊朋友話

警察尊業嫁
全套保護裝備加布陣

飛d野過黎就開槍

佢話布陣出棍掃身已經桌桌有如

比武器係比你保護自己唔係先發制人
重要過撚曬火咁打
佢自己都睇唔過眼

收皮啦 垃圾狗打完人 開完槍
扮比人打果個再去拉人 除人杉
中信大廈 mtr密室放催淚彈 咁撚垃圾既狗
士氣好低落？話佢地好似打爆機咁開心我都信

後面有無俾人攪

心情低落咪去買包狗餅獎勵下自己羅

收皮啦， 唔會再信你地架啦
死警察。 等世界審你地啦

團火keel住，留返星期日
一齊出去屌黑警

個天唔收嘅 我地帶佢地落地獄！

各行各業紛紛自發杯葛 警務人員 / 紀律部隊 唔做佢生意

抵死

扮咩可憐，叫佢落地獄啦

「你睇下你爸爸
老人家都蝦
下 你話你爸爸係好人
你爸爸做死差佬喎
啲死差佬連老人家都蝦
你睇唔睇到
拍完人仲噴人胡椒噴霧啊」

工嚟咋嘛 唔知以為佢一家大細做緊人質呀

關我撚事咩
仆街警察去死啦

信都戇鳩 晚晚周圍搞鳩人叫士氣低?

債係要還架，要換啡色衫係遲早嘅事，七警事件後仲未清醒？

派狗糧= 又叫一哥同佢地講你無做錯

希望香港人keep住道火 唔好忘記2014同2019年班差佬對我哋做過咩

今年班狗比2014年更狼
之後只會比今年更加暴力更加多裝備

有第一次就有第二次第三次

記住歷史嘅教訓

差佬喺唔會幫香港市民，你睇吓報案嘅時候班差佬嘅態度就知

警察唔喺為市民服務

而家唔喺以後都唔會喺

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

冇人想知呀

又想學柒婆咁流鱷魚淚呀？收皮啦

死一百次都唔夠.

你睇下你條仔？圍埋成堆街童咁打個舉手投降手無寸鐵嘅男仔呀！

辭職，做返個人。
除左咁之外一樣係卜街仚家產。
咪撚諗住扮慘扮無辜
著得起套制服就係集體責任
食屎狗

唔洗洗白喇, 總之全部差佬都要死, 著得制服就係自己人丫嘛, 連坐架喇

搜到今日都仲搜緊, 勤快到.
士氣我諗係.... 有史以黎最高漲?
我諗唔到有咩時期既士氣會好得過宜家.

收到

「咩話？你個仔冇做過？
你個仔死差佬黎架
啲死差佬射到人地教師差啲眼盲啊
有個司機一度心臟停頓啊」

做差佬低賤過做妓女

又點撚樣啊
又搏同情? 14年雨傘運動咪又係咁講，講到自己好撚慘好撚大壓力咁
結果有幾多個真係辭咗職，有幾多個早兩日仲喺金鐘當玩CSO啊？
一係劈砲，一係收聲畀我地繼續屌，咪撚喺到扮慘搏同情，然後轉個頭繼續打人
14兩革我都仲會信，但過咗69同612之後，我一世都唔會再信香港差佬

又消毒
冇一個是無辜的
依家又冇人迫佢哋做

士氣低落 搵柒婆加人工啦 反工都係為錢

抵死無人可憐

關我撚事，集中重點，唔洗理人哋啲文宣洗底

「啲死差佬叫雞唔比錢
連雞都恰
有冇人性？
你老公唔會又叫雞唔比錢啊嘛」

「你睇下你個孫？佢見到個外國人行唔到舉高雙手仲狂噴胡椒噴霧呀！你知唔知處理唔好有機會盲架？」

佢地射得超興奮wor

好仔唔當差 當差正仆街
英文可以點翻譯

仲有志氣都已經辭撚左職啦
低乜柒野落啦
叫佢咪撚做 咪唔撚低落囉
受良心譴責？辭職囉
身在曹營心在漢？慳d啦

收左錢又呢樣又個樣
好撚煩成個臭雞咁

唔好宣傳依啲人哋嘅文宣啦，集中返對外

大家要堅持
每日都咁樣同佢地親朋戚友伴侶仔女講野

信佢一成 打人果陣佢地不知幾撚爽皮

唔好停 如果有鄰居/ 朋友做狗 或者做狗既情侶 一定要日日屌佢, 掉垃圾 爛菜 湯渣去佢門口

Good boy don’t do dog

叫佢係前線當眾轉投示威者
咁樣好快就移到民架啦 又唔洗良心過唔去 幾好

Noted with thanks

咪理呢D啦
係有良心就唔會圍毆一個女仔
呢樣野點講都講唔通
打一個男仔都已經仆街 仲要係一個女仔？你無撚野呀？
一打一你都比人屌到仆街啦
邊有得原諒？邊有得再信任？
成班根本係狗 比主人勒住勒住唔比咬人
一放就成班出黎瘋狂咬人
仲會感到自己光榮？
任何一個生物名詞都形容唔到呢班渣

班狗根本無興趣理輿論點睇
自己手足圍威喂最緊要
一齊打市民打女仔打記者
四圍蝦蝦霸霸
幾爽皮

無一隻警犬是無辜的

板機自己扣，依家又係到扮可憐

麻庳你姐

記住14年雨傘教訓

低你老母落
個個都幾撚hyper

希望你地比人用完即棄，失業無人想請要訓街，全家一齊餓死街頭被老鼠曱甴食到死無全屍。

話咗冚家產就冚家產, 黑警死全家

阿SIR好撚勇WOR
同我講士氣低落想洗底

出黎啦 豬閪 我地士氣好撚高漲
記你老母啊

記你老母 自由閪 呢d都算 射頭 射盲人地真係一世都唔會原諒班狗

唔會同情佢地
冇良心冇人性嘅人渣

有冇人下次野餐可以帶塊鏡等啲黑警睇下自己個樣有幾咁猙獰

無大事嗰陣都係作威作福喇
唔通平日可以問佢睇委任證，問佢做乜截查咩

無一個中立無一個唔仆街

變節啦

扮乜可憐 條路自己揀
你唔想攻擊市民 唔該企埋一邊唔好郁手
但12號班友個目的似係殺左人 依家走黎扮可憐？ 慳d啦

睇過，有幾低落呀？唔覺喎。你自由閪個下士氣好高昂㗎。。

開post居心何在呀！
開槍射頭、打手無寸鐵既人，就上哂身。

樓主，又唔講下點屌下你表哥去辭職，講幾句士氣低落，出黎搏同情，當我地憨鳩！
負9你評，不解釋

影撚晒相咁happy 係前線低落咩
仲有佢地低落wfc
唔值任何人嘅憐憫

既然都分左兩派 點解我地唔試下打開個缺口 將小犬變做自己人 從而去令更多犬變小犬？令佢地下次放少幾粒彈都好

義士唔好被懷柔手段溶化熾熱既心

打人會加你人工? 發夢啦柒頭

真係有良心嘅繼續留守

我地應該支持、座大自己勢力
而唔係一味屌、負皮
有無間道在內總有好處

「你個孫當差架？
嘩阿婆 你點教孫架
教到個孫打到人地後生仔嘔血
我比張相你睇啦
就6月12果日
唉 你點教孫架
你點做人婆婆架
人地個仔都有阿媽生架」

一更衣變畜膿咪又係棍棍打頭
扮咩姐,等制裁方案

好似吹緊話郁整隊police
唔會理你有無打人

麻煩祝你表哥全家跳樓死

只可以話抵死 睇吓遲d會唔會影到佢亂打人再畀人告啦

冇人揸住枝搶隊住佢地個太陽穴迫佢地做，做得就要預有咁既下場

黑警落地獄！黑警落地獄！黑警落地獄！

你地有朋友做狗嘅
去你地個whatsapp群組瘋狂share黑警打人嘅相
等佢地無地自容 批鬥到佢地仆街死
無晒朋友 無晒自尊
等全世界人都憎死啲狗
叫埋其他朋友一齊share上gp 插爆啲狗
睇下啲狗仲有無羞恥之心!

樓主居心何在？
係唔係想我地係呢個時候鬆懈？

做得狗就預左

（重要必睇）下個戰場係民意戰

下次出街帶塊A4紙咁大ge鏡比班黑警睇下自己on duty個憨鳩樣

得把口硬
最大嗰班當你地乜野
自己心知肚明

我係你地 就揀下一次對峙嘅時間
喺閃光燈底下 主動行出嚟 除低個頭盔 擺喺地下 贏盡光環
劇本就幫你地寫好咗喇 做人做狗自己諗

唔好俾佢地洗底
警察沒一個是無辜的

唔係好信woo, 我認識既黑警既親戚都好支持死警。而死警內部d高層為左d低層繼續幫佢地做野，係做好多加強士氣同洗腦工作，應該前線仍然覺得「打得好！」

其實佢地警察都好慘既 同你班對咁耐 你無啦啦塞左條路
人地想快快手通過都唔得

我公道d講句啦

我屌你老母 黑警死全家

收撚皮啦次次都係話士氣低落架啦 轉頭咪又係大大力扑落去
做得狗邊撚到有心地好架 影相咁開心邊忽低落
真係有良心既一撚早quit左啦

施暴者學人扮可憐??
可笑

轉過頭班畜牲又拎示威者出氣

Yes sir!

如果誅連九族
樓主都計埋入去

又想幫d狗洗底?

唔好信呢啲洗底post

唔好鬆懈

有人唔做去做狗
一早應該預左拉

咁撚委屈咪撚做
有人搵槍指住你個頭迫你做咩！
你有糧出緊架仆街！

幾年前又話士氣低落
依家唔會中呢d 計架啦
慳番啦你

全港每人捐一毫子俾佢叫佢辭職

收皮啦 冇人想知啲狗嘅心情

唔好被呢個post帶風向！大家要堅定！

認真做警犬嘅個個都反社會人格 覺得後生都係暴徒 好驚第時喺條街突然間開鎗隊啲學生

唔好啦，放過我朋友ok?

平時係街市民對佢地好聲好氣但佢地d態度都當正市民係殺父仇人咁，由其係4，50歲個d差佬

重申一次
我俾人屌兩句無所謂
出post既原意唔係想大家鬆懈/同情班犬
係想大家知道佢地內部應該已有小分裂，已經出現多數派同少數派
但係團結一致既始終係市民

同班手足拍拍手共享光榮囉
btw 表哥已經夠疏 仲要係朋友既

殺氣越黎越重痴左線既惡犬

慳返啦，一日冇見到你講嘅呢啲乜派乜派即場解甲舉槍相向都唔撚信
甚至應該見到都唔可以信

唔緊要ga，依家開始做間諜都未遲
hea小小，哎呀哎呀，頂唔住d示威者，俾佢地過左wo，哎呀，又射唔中

事發時倒戈唔撈，實有人肯請返你，
問題係你自己良心唔夠狗糧咁大份，
抵撚死

飛虎出征

負皮 block 上一頁

想搏同情呀
俾佢地headshoot 完d義士仲等緊俾人告暴動罪呀

政治機器有西感情咩

理得佢係乜狗.
行得出嚟全部都係賣港匪狗

班自由閪會抵落？一見到人咪又係上晒電咁打
屌佢老母死全家啦

捐佢老母！班仆街燒都冇資格收！

又係朋 友個朋友 食屎啦

咪扮慘呀警犬！YOU WILL PAY FOR IT !!!!

我理撚得你士氣低唔低落
最好班黑警全部自殺死

請各僧侶入來，吾等要普渡眾生

即刻倒戈出黎保護返香港市民 起碼即刻多幾萬個甚至一百萬個朋友 自己諗

我建議暫時停止所有不合作運動

有人搵技槍指住你叫你當差

只要有任何一個警察頂唔順，放低個盾，就會出現連鎖反應

辭職囉 好難咩？

士氣大振就真啦

係咩？哦！唔打呢份工係唔係會死？

14年嗰陣都仲會信，但係而家19年啦，人會長大，唔會一世都咁天真

如果政府裏面充滿100%嘅癲狗都係會死人，有良知嗰班警察我認為可以留低落嚟，你哋係驅趕人群可以叫啲人走快啲或者可以負責扮打人嗰陣時就夠

低唔低落都好
咪又係棍照拆頭照爆

我在乎既只係班警犬要為做過既野負責

公安講錢之嘛
收錢咪打人
想 r 加人工呀？

人在做天在看 因住收尾幾年

好仔唔當差 我明啦依家

班賤畜士氣愈地就愈要出嚟屌佢哋冚家

一日到黑聽sing hallelujah低落都正常嘅～

有骨氣既就辭左職

開槍打撚完你隻眼之後同你講我都好慘GA？

周街毆人殺到紅曬眼都無士氣

原來清完場開心大合照就叫士氣低落

關我撚事，全部狗落地獄慢慢喊

簡得做狗，仆街唔好喊啦

假設係真唔係洗底post
自作自受,關人撚事

有良知既，知道要resign

唔係應該正皮架咩

閱，哦

收皮啦
打人果陣唔見班差佬士氣低落
又追撚住黎噴又大合照又笑撚哂咁
犯完罪先黎悔改? 冇撚用架

一日無人調轉槍頭
全香港嘅警蓄都係黑
但我唔覺有人會咁做

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

聽日記得出來一日未撤一日都未停得

掉轉佢地咪變番晒白，合理番晒佢地之前行為

冇人會信 ，班狗根本覺得自己冇問題

我最期待既畫面出現了

為警隊，反修例

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動

有無一個差佬有表態反送中？

與恥為伍

為左份工，為左銀紙甚至嗰啲只係銀行戶口既數字實質根本俾人用緊...... 而唔去做返個人。除左話佢窮得只剩下錢之外，話佢係狗都侮辱左動物。

為左錢就出賣香港 你班仆街冇資格再留喺香港呀

無興趣知

一切拜林奠所賜
但為了份量埋沒良心，是抵死的
唔抵可憐

做得狗就預左
份狗糧包埋既

有良心就辭職啦屌你老味

警犬一定唔低
成班諗住出嚟一邊打市民一邊叫行你老母喇

抵撚死呀黑警

開多兩槍 大合照咪開心返囉

我收到風前線一鼓作氣
砌生豬肉有嘉許 草印花有得升職

畢竟沒有一個是無辜的唔好幫佢哋洗底

假到呢

明明成班黑警打war game打得咁開心...

我覺得佢哋仲好爽好高漲喎

無一隻警犬係無辜，一定起到你班仆街坐監

唔開心唔好做囉

做人做狗自己揀